點睇荃灣餃子屋個湯？

真係冇味精？
我淨係覺得好好飲

廣告都咁hea?

我係老細.

多人到 我就食開隔離間齋

Btw間野長年排隊，幾時開分店

食清通常去日揚
阿媽味道

日揚邊間？

唔知點講，清玉個頭

我食開素食個間飯堂黎

有無推介

有時坐後面就會見到一樽二樽殘體字味精

無味精既湯係維唔到本

我係家嚐飯同和食打手

你講係商場仔入面果間？
d餃子油撚到 食2隻唔想食

湯又唔係特別 同屋企一樣

我都係

霞b啲西水仲正😂

咸魚味

咸香咸香😂

買過一次名過於實
又唔係平
佢啲餃同鍋貼純粹大隻過人，所以多料啲
我本身係鍾意食皮嘅，都覺得佢皮厚，厚得嚟唔好食
個餡料隻味好奇怪唔多啱我口味
個湯係ok嘅，但未至於要等咁耐去買
對我嚟講唔係普通嘅鋪頭，反而有啲伏味
平時食量好大，但我食到第四隻已經唔想食

未裝修前就無乜味精
個湯又好飲
裝修完之後多味精到

和食狗也不屌

你係咪又係食半碗飯覺得自己大食個d

我去食六隻仲要加個麵

唔係飽咗
係唔想食
唔啱我口味，要夾硬吞嘅感覺
我嗌嘅好似係咩木耳粟米

我之前食三色椒覺得幾特別

可能我一開始太大期望